一人一個有實力但半紅不黑嘅kpop團

WekiMeki 真心唔明點解唔紅 跳舞又得唱功又得
Day6 又係好有實力 但係公司少宣傳 其實佢地首首歌都好聽
CLC 又係公司問題 淨係宣傳新團 垃圾cube

Dreamcatcher

Gfriend

CLC無半紅

隊隊都有實力㗎啦唔通隊隊捧咩
年中有幾十隊新團彈出嚟

隊隊奀團fans都話佢地又靚又有實力架啦

樓主個名都相當偏心
Btw 我愛度延

討論下姐 唔好嬲

Day6 真係好好聽囉

我愛有情 度延 秀娟 LUA Lucy Elly Sei Rina

係 真係首首歌都高質

其實G(I)DLE成績咁好 CLC我估資源都唔及三大
好自然會放晒佢地度而冇咁理Cube

至於Fantagio.... 佢地內部搞到成pat屎咁
今年爭啲星散
一間咁既公司 就算俾你有Twice咁勁都會半紅不黑啦...

其實G(I)DLE成績咁好 Cube我估資源都唔及三大
好自然會放晒佢地度而冇咁理CLC

至於Fantagio.... 佢地內部搞到成pat屎咁
今年爭啲星散
一間咁既公司 就算俾你有Twice咁勁都會半紅不黑啦...

自膠

樓主個名 ...

pristin

果陣考DSE就係聽住Day6嘅歌挨過去

hellovenus

oh my girl

最後而家讀緊咩神科啊？

所以除咗有實力仲要識得揀好公司
CLC都唔知幾時先有得cb
其實如果Fantagio早啲比wekimeki出道可能會紅過依家
佢地咁遲先出道 ioi嘅fan都走曬

講到啲新仔真係可以自己揀公司咁
個個都想入好公司㗎啦

CLC明明行girl crush風格紅咗咁多 公司都唔放資源比佢地

CLC仲要俾人搶咗首歌
真係唔知幾時先可以cb
垃圾cube

其實clc有架好似？ 個首而家iz*one 唱緊個首 la via en rose 本身用黎俾clc cb: (

首歌而家俾iz*one 拎左一位啦sosad 仲要係yeeun頒獎俾佢地 一定好hard feeling

想像唔到cube究竟有幾垃圾
歌都錄埋 點解仲要賣首歌比人

Pepe同no oh oh最襯佢地我覺得
之後Hobgoblin同black dress中間出首where are you又唔知做乜
除咗打歌之外其他時間留喺公司入面發毛 邊會有人識

Lovelyz

仲有high heels 個排加左elkie同恩彬嘛

係囉！明明首歌都幾好聽

唔覺high heels好聽

之前首where are you聽到我打冷震
明明行girl crush無啦啦又轉style
綜藝都無 淨係得自己youtube channel
但係師妹團就連super tv都有得上

佢地都有 不過係同幾團一齊上

有成6團

鐘意個啲團摺哂 fiestar同stellar
好似紅都冇紅過
明明佢地啲歌好好聽 又有實力
雖然摺哂 但都係到宣揚下

Fiestar首mirror好聽
不過佢地去咗邊
Mirror個陣反應唔差 仲要yezi因為unpretty rapstar紅咗

同感，Mirror真係好正

解散左啦 好似係今年七月既事
得曹璐一個續左約
Yezi單非 jei好似話做演員 其他唔知

Day6 真係好正

日文嗰幾首簡直係神作

如果mirror之後都繼續出歌 我諗仲有得救

Stop the rain

冇一首係唔鍾意
Side track都正到抽筋

施妍
娜榮

seventeen

Gugudan
其實世靜唱功真係
但係硬係紅得幾個
同埋今次首歌唔錯

其實我覺得pristin係比起其他ioi出來既團係最多人識
不過又係無乜宣傳同上綜藝
佢地既歌都多人識

Seventeen都唔算紅咩？

出兩首鳩歌都拎到3個新人獎
然後消失左
對上一次V 都好快完哂活動..
如果唔係KYLA件事搞到咁 依家應該好好多

FIESTAR

仲有之前話有人會退團 多左好多負面新聞
唔知又要等幾耐先cb

SKARF
GLAM

我反而覺得遲出道幾好
早出到既孤孤單搞成咁

BAP
N.flying 雖然呢隊直情未紅過
仲有SPICA

Day6

WINNER

Blackpink

Bap同blockb

CLC

N.flying又係幾首歌都好聽
不過好似日本紅過韓國

Really Really
之後又好似冇乜特別

Blockb首her同very good真係正
但係依架淨係紅zico

blockb嗰首phantom ost都正

ioi系女團

the ark
dreamcatcher
oh my girl?

個陣以為stop the rain已經係最正 點知又出左首breaking down

Twice

MXM

The ark首The light好好聽
Mv又正 但係出咗一首歌就
不過有兩個成員有新組合KHAN
首I’m your girl都好聽

無乜聽佢地既歌但係佢兩個幾靚仔

我嗰團 9MUSES

Sleepness night

BAP

Jevice

gugudan

fiestar

留名支持KHAN
但live真係差少少

我只係個引擎仔

宇少其實係叫半紅不黑定紅？

半紅不黑

Dreamcatcher
明明咁破格都冇試過一位，外國fans仲多過韓國fans
只能說韓國唔配有佢地

睇黎我地都係同一年代
我冇聽開Block B但有聽過呢首同睇過套劇
係MBLAQ仲存在緊嘅年代

Ikon

其實yg係咪淨係得bp係紅

仲有bigbang

唔想blockb散住,btw首ost聽埋instrumental ver仲正

Btob blockb 兩團d歌都好高質，耐聽個種

好耐之前有隊女團叫Hello Venus
個人覺得幾好聽

4頁無人講梨子
真心首首歌都好好loop

其實我覺得btob已經紅
都好多人識佢地

pentagon
hui

唱跳黎講
KHAN已經好唔錯

得罪講句，YG要講紅幾時輪到BP？
分分鐘肯使錢同打榜嘅死忠唔夠Winner同iKON多，音飯唔夠樂童同Lee Hi多

我係唔記得yg仲有AKMU同Lee hi
太耐無出現 完全唔記得佢地既存在
Yg幾時先肯比lee hi cb

Bp係邊個時期買榜？唔係好清楚依件事

Where are you 真係唔知做乜鳩

SF9
KNK

Sad but true

好有實力

class

上面我先講完

monstax 真心唔明點解唔紅

真 但次次cb都撞大團做埋炮灰

Shoot out好正

Stellar開始有D起色又摺番
最後散埋

LIVE唔錯

論實力梨子唔會輸

CLC Live真係唔錯 只不過係公司唔比資源佢地

Dreamcatcher
跳唱俱佳
但風格唔啱韓國人口味
係歐美算數一數二紅既女團

day6

Brown Eyed Girls

DIA
咁多門面都唔紅

Laboum

奇熙賢好靚女

無點聽佢地既歌
淨係知有個成員同FT成員結婚生左個仔
有無好聽既歌介紹？

除左最大同最細果個
Eunice都還可以
但腎胰

腎胰真係好嘔心
仲要成人搶fo

Izone

Gugudan
其實除左世正其他隊員唱功都好好
可惜啲人靜係識睇世正
睇佢地dingo live 真係唱得好好
今次comeback啲stage開mic開得好大聲
仲有今次idol room發現佢地綜藝都唔錯
可惜都係紅唔起 成績愈黎愈差

仲有lovelyz都值得再紅啲
又係唱功好好
但佢地仲係上升期
睇下黎緊今次comeback會唔會再吸多啲人注意

依架未係 2年後就會

Lovelyz 真係幾好
Jin fans

Ioi